想問TG工會除左有金融界外，仲有咩其他界別？

仲有咩其他業界？定係未有？有一個TG group對將來既罷工係有好大影響力